頸淋巴痛 喉嚨有痰/異物好耐

我近一兩個月 下顎附近淋巴有兩三次痛（今日發覺又有）同埋頸一向會摸到有淋巴結
喉嚨好似有痰/異物 咁兩個月左右 食完野後特別有感覺 但係吐唔到出黎 有睇一次街症話我喉嚨發炎
今日再睇左 話開多次藥比我 有無巴絲試過
我其實係咪應該去睇耳鼻喉科

淋巴癌症狀

唔撚係掛

食咗咩藥，之後點？